求指教 點解d老人家有陣臭味

點解？

有尿味

你個鼻臭

老人味

因為就快過期

會唔會因為老人家成日懶得沖涼？

屍臭

開始腐爛

因為佢地去完廁所唔洗手

利申 見過